點解豬流感第一時間封酒店, 但而家乜都唔做?

見人講因為曾蔭權, 因為政府退步, etc

我想講..
係因為當年豬流感源頭係
美國同墨西哥
而唔係中國武漢呀

［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

想顛覆國家？

因為
政治考量
草菅人命
在所不惜

因為佢地唔想同中共交代囉
唔自私點做官